覺唔覺d高學歷藝員留係tvb做二打六好嘥

虛耗人生最黃金十年廿年
正路打份工可能做左中產移埋民
娛樂圈真係唔理你，好現實

好似有個醫生...

有高學歷通常有家底 邊care份糧
係tvb做係興趣 玩下當打發時間